馬時亨：我會查過水落石！

到之後又會話，我話ok就ok!

食屎啦馬時亨

唔係月底收皮啦咩？